Yoshiki 演奏會無端端取消左

好失望。。。有無人知發生咩事？
好似今朝仲彩排緊！

吓

係咪佢身體又有事

咁突然

咩事？

得一場，好難得會黎香港

唔撚係掛

佢好少會無事無幹cancel，我諗係大獲嘢多

隨離post有人話Facebook 有人話 博覽館覆話主辦單位申請唔到牌照

希望yoshiki冇事

利申冇買飛

無理由咁遲先估

去到東涌見到有職員舉牌話取消先知

仆街又話開返

玩到咁盡

好想去
等睇賽後報告

係呀 林生twitter話照開show
我諗佢寧願比人罰錢都唔想fans失望

坐左100蚊機鐵出返黎，又坐返入去？

你肯問應該有人會放飛

冇錢

朋友cap比我睇先知

一場炸

幾驚佢又有咩事
之後仲有紅白

冇啦散左場

又白白返左去一次，正式皮已收

屌你老母臭西

主辦話申請唔到牌照，依加最新安排係改到聽日

柒出國際

撚到化

隔離post見有人話特登喺日本飛過嚟睇聽日就要走

香港呢D牌又揸到咁撚正

平時民生野又唔跟得咁足

分分鐘搞到Yo桑下次唔黎

班promoter點撚樣做野嫁

My dear fans,

Let me explain what happened with my concert tonight.
2 hours before the show, the promoter in Hong Kong told me, they realized that they failed to apply for a license for tonight's show.
And told me that I needed to cancel the show.
I was really confused for a moment. The promoter really apologized to me.
Then I proposed, what if I were to play a private show for free for my fans, who were already at the venue tonight,
Can the venue allow me to play?
After a long negotiation, the venue said they will allow me to play tomorrow night.
So I will play a show in Hong Kong for the people who already have tickets for free.
All tickets will be honored and refunded.
In order for us to make up for any inconveniences, each ticket holder can bring one extra friend as a guest (Tickets will be refunded regardless).
We'll try to accommodate anyway we can, even changing the stage plan.
Again I'm really sorry for what has happened tonight.
I hope you understand and can make it tomorrow night.
Thank you

YOSHIKI

info
Yoshiki Classical ticket Hotline - 852 65375134
Email: puffininfo@gmail.com

林生志不在錢

林生=神

主辦好仆街喎

成team 人死全家啦

食環牌咁易都拎唔到
個搞手廢到

今晚無註冊唔知聽晚有冇得睇呢

林生聽晚玩完後日仲要趕番去紅白